\documentclass[11pt,letterpaper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\author{Christian González de León}
\title{Análisis de ingeniería inversa sobre un sistema \textit{Legacy}}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
Esta es la documentación del analisis de la base de datos "Escuela"
aplicandole ingeniería inversa.
\end{abstract}

\section{Introducción}
La instruccón de esta actividad es analizar 2 scripts, el primero es la estructura de la
base de datos y el segúndo es para insertar los datos en la base de datos y así poder hacer el analisis
mediante MySQL Workbench aplicandole ingeniería inversa.
\section{Descripción del problema}

\section{Análisis}

\subsection{Preguntas}
Preguntas que se deben responder en base al esquema de base de datos 'escuela'\\

1. ¿Cuáles son los estudiantes inscritos en el curso Álgebra?\\
Dos alumnos son los que estan inscritos Juan Pérez y María Gómez\\

2. ¿Qué cursos imparte el profesor Pedro Martínez?\\
El curso de 'Programación' que vale 6 créditos\\

3. ¿Cuántos estudiantes están inscritos en cada curso?\\
La lista de alumnos 

4. ¿Cuál es el promedio de notas por curso?\\
5. Lista de estudiantes con notas mayores a 8.0\\
6. ¿Qué cursos tienen más de una inscripción?\\
7. ¿Qué profesores pertenecen al departamento de 'Ingeniería'?\\
8. ¿Cuáles son los cursos programados los lunes?\\
9. ¿Qué aulas tienen una capacidad mayor a 25?\\
10. Lista de cursos con su aula y horario\\
11. ¿Qué estudiantes tiene la nota más alta y en qué cursos?\\
12. ¿Cuántos profesores hay por departamento?\\
13. ¿Qué cursos no tienen estudiantes inscritos?\\
14. ¿Qué estudiantes están inscritos en más de un curso?\\
15. ¿Cuál es el curso con menor promedio de notas?\\

\section{Diagramas y Resultados}

\section{Conclusiones}


\end{document}